今天起各有日後 如花火攜不走 無需要定擁有

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊

點解

好掛住你

放低啦屌你老母 過多一排你就會發現其實佢唔係咁重要架咋

我放唔低

對唔住 第一眼以為明日花

點解要離開我